啱啱放監，球王朗係西甲射手榜放甩幾多球？

有世界第一中場
勁過小白的摩迪
勁過沙維的卻奧斯

加埋自己永無飛機的把握力
應該輕鬆拋離要靠隊友carry的小花幾十條街

我場場都見佢唔到，應該禁賽令未完

仲有勁過美斯既阿辛斯奧

你唔講 我以為阿朗掛咗靴

攞完金球未歸隊

保連奴三球球助攻
朗哥 一球球助攻

3球球
1球球

乜撚野呀

仆街 個輸入法食晒我啲字

會員同球會一撚樣咁柒

成球野助攻

屌你咁串

西班牙細哨isco 史上第一球王牙朗 未來球王阿辛
德國施丹卻奧斯 史上第一全能中場摩迪 防中球王米露
後衛龍門勁到唔想講
根本尾機

車尾燈都見唔到

聽到都驚

季初停咗幾多場啊

自己攞黎
神射手唔通又除返條數黎計咩

on9，史上第一球王一落場就應該要入波，唔係點配得起個稱號，依家連一個世足都不如

死疤狗逼害我朗到而家都未復出

系